仲有邊d音樂單位值得上位

有人話陳拍乳水準下降咗同未到好紅 但推咗咁耐呢兩年都叫終於彈起咗
Tonick又爆咗首長相 可能都keep到一陣仔
濕扒就更加唔洗講
大家認為仲有邊d音樂單位應該要吹捧

all indie band , rapper

秋紅
逆流
instinct of sight

maniac

係時候la

個人認為舊鐵樹唔錯

王菀之
RubberBand
王嘉儀
Fabel

閻奕格

小紅帽

其實香港好多indie都極高質

鄧小巧

Ekids

全部紅唔起果班囉

睇下港台辦新人金比邊個

王嘉儀
方皓玟
小塵埃

Kolor
觸執毛

小明呢幾年算叫做終於彈起左啦